當以為有疫苗 航空股終於升既時候

武肺又變種

特價時段

幾時先可以唔戴口罩出街

屌佢老味，AAL盤前跌咗7%,啲撚樣真係好細膽，少少嘢就沽哂手頭上啲股票。

IFC仲有冇位？

你問過UAL 未當AAL 升緊個時佢陰跌，當AAL 開始跌個時佢大跌

-9%慢慢坐

即係科技股仲未升完

我記得你，你喺我aal個post話UAL 過到60蚊就走

BA幾多先得？

先入

印度神童

160

EZJ 一成都嚟緊

CCL

開市free fall

有排坐

dklmaal 果期再掘多1x%, 佢日日陰跌而家跌又跌得多過aal真係垃圾嚟，想知點解行業中最弱上twitter 睇又無人講

借啲而震走散戶啫，而家一定係入貨

過幾日就會話：發現疫苗對變種肺炎有效率達90%

巴打買左咩？

有幾高有無400

幾錢入航空..

變種股災姐strong hold 怕佢。